大家買左活色生香安全套未阿，我就買左了

雖然用唔著 但用黎打飛機都好

我岩岩拆開左一個黎打飛機 原來真係有 feel d

可能因為有潤滑作用 比用乾燥既手打 成件事昇華左

雖然仲未諗到女絲打自己個點用好 但都希望支持下買左先

如果同巴打一齊用 仲可以一次用兩個
買番黎 密啲手

買黎格劍 當劍套用

好似有出KY 買來用落飛機杯

聽朝再買KY 用完上黎報告打飛機狀況

睇佢fb有0.01

買黎用飛機杯，咁唔駛洗

gay, 不了

今晚用寶礦力打邊爐，嚟返個糖尿病套餐

開箱文？

支持下先

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

是的

其實我地成班巴打一人買幾盒
出黎一齊開箱試用仲正啦

真軍子買黎do what

好想買黎比條j吸收維他命E

係咪真係有蔬菜味？

會穿

用黎做電話套

有冇通菜味？

當supplement

一齊開箱試用

圖呢？

漆彈反正咁易爆

唔通貼條j 上黎咩
我驚嚇親絲打

加維他命e有咩用
條j吸收到？

啲維他命E有咩用

陰道吸收

有無絲打一齊支持下？pm我

Veggie Flavour 比素食撚用？

絲打點用好

係素食撚 定素食撚
大家唔好咁
買包返黎就知咩料

wonder life

先買一個假鳩
再笠個袋落假鳩
再用黎自慰

同我一齊用囉

好方法

用安全套自慰

搵一個巴打出黎幫手都唔錯

你曳曳阿你

買返黎打飛機先

幾好用

仆街，環保開都要戴套

笑左

分比手足咪得

迷你龍

互用

nP？

整下個設計得唔得啊大佬
屌你以為屌蘿蔔

巴打互用

個size戴唔落點算?

套落香蕉到 自己黎

有無得諗

買咗 準備去富士大廈派

DLLM以為蔬果味紙包飲品

連登第一屆格劍大賽

想知健康蔬菜味係乜嘢味道

你知唔知包裝啲蘿蔔青瓜點解？
你用得着的

—————————

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

我可以幫手
巴打如有需要可以pm 我

比絲打用

CLS

有無絲打同我用

你唔好咁痴線啦

厚

絲打話

請各自用

買咗但未知點用好

利申: 絲

包住條香蕉 其他自己解決

我買黎把撚咩屌你

落雨當鞋套

蔬菜味 屌

condom都有素食版

冇大碼好難賣

你可以post喺下面條link

po自己條撚（16）

蔬菜味
樓主係食素?

老老實實
呢個牌子本身就唔會去tvb落廣告

套寶礦力樽

健康啲阿嘛

儲下都好

有冇人答我易唔易穿
想同另一半用下

買左隻香蕉味
一開真係勁大陣蕉味

我想知你果隻開黎係咩味

活色生香真係不了
好膠

打飛機都方便清潔

買左都冇機會用你叫我點撐呀呢鑊....

買多兩排寶礦力頂住先

有0.01